選擇困難好辛苦

揀食咩公仔麵望住三包麵望咗成四個字